
I forbindelse med implementeringen af kommunikationen mellem \devkit{} og \psoc{} er de pins på \autoref{tab:spi-pin-konfiguration} anvendt.
Pins på \devkit{} har været fastlagt fra begyndelsen da disse er routet ud på J9 udvidelsesporten som er den mest tilgængelige måde at tilgå disse signaler.
Pins på \psoc{} er valgt på baggrund af hvilke pins der er gode til at håndtere digitale signaler. Dette er muligt fordi \psoc{en} er opdelt i både digitale og analog pins\citep{psoc:pinselect}.

\begin{longtable}[\textwidth]{|l|l|l|l|}
\hline \devkit{} & Signal & \psoc{1} & \psoc{2}  \\ 
\hline $\mathrm{J9.1}$ & MOSI & $\mathrm{P6[5]}$ & $\mathrm{P6[5]}$ \\
\hline $\mathrm{J9.2}$ & MISO & $\mathrm{P2[7]}$ & $\mathrm{P2[7]}$ \\ 
\hline $\mathrm{J9.5}$ & SCK & $\mathrm{P6[7]}$ & $\mathrm{P6[7]}$ \\ 
\hline $\mathrm{J9.3}$ & SS0 & $\mathrm{P6[4]}$ & N/A \\
\hline $\mathrm{J9.4}$ & SS3 & N/A & $\mathrm{P2[6]}$ \\ 
\hline $\mathrm{J5.8 (GPIO 130)}$ & Interrupt \psoc{1} & $\mathrm{P6[3]}$ & N/A \\
\hline $\mathrm{J5.7 (GPIO 131)}$ & Interrupt \psoc{2} & N/A & $\mathrm{P6[3]}$\\
\hline $\mathrm{J9.20}$ & GND & $\mathrm{GND}$ & GND\\ 
\hline 
\caption{\protocol{} pin konfiguration}
\label{tab:spi-pin-konfiguration}
\end{longtable}
